吳卓羲舊愛閃嫁特工 張馨予：只有一個原因

35F國產女張馨予喺11年被爆戀上吳卓羲，其後有傳女方喺微博放床照宣示主權，甚至嚴管吳卓羲，唔單止要報告行踪，仲要交出MSN同facebook等密碼，但係呢段情好快就玩完！

之後張馨予又搭上李晨，雖然女友嘅「戰績輝煌」，有唔少去蒲去玩嘅相兼床照流出，最初李晨都懶理，仲好撐女友，不過最後都難抵壓力分手，李晨同范冰冰撻著。

啱啱被爆有新戀情嘅張馨予，今日喺微博公佈喜訊，原來佢閃婚做咗人妻，佢仲貼咗好多張相，有啲係好SWEET嘅咀嘴求婚相，跟住又晒咗好大粒嘅求婚鑽戒，最後有領證同婚紗相。張馨予嘅老公唔係乜嘢富二代，又或者係紅爆藝人，而係大陸反恐特工何捷，難怪佢留言話：「我是個任性的人，這一路跌跌撞撞的走來，發現人生要學習的地方還有很多。我曾經想過如果我嫁人了，一定不是因為年紀到了，更不是因為彼此條件適合，只有一個原因：嫁給他，嫁給愛情。」

大波臭雞
一定屌

MSN乜黎？食得架？